勸大家咪食第一啖煙

食左一包已經上上地癮

依家個感覺就好似小佬仔想食糖咁

唔食又唔會話好難頂好想食，非食不可

不過有時口痕就會想吸一兩支咁

細路仔

屌食完兩支個頭wingwing地

明知係有毒有害既野仲要去食, 真心ON9

想聽你吸煙的故事

戒左奶未？

二手煙算唔算

我話有次走左巴士
嬲嬲地走去買包煙你信唔信

其實我真係唔明點解會上癮，我小學既時候同個frd一日一包半（最高峰期），後黎上左中一就好少食，再到中二已經無食。
唔明點解成日有人話介唔到乜乜乜

同食曾生薯片一樣

食多過5枝都已經肚痛

一包=一啖okokok

返工放煙break食

wing wing地就唔好食喇
你重未上癮

但就係想要wingwing 地個感覺

煙鏟死全家
煙撚生Cancer

我覺得根本無必要介，食落開心咪得

我自己就5年煙齡，食得唔多平均兩日一包，無諗過介煙，落酒吧一晚一包都試過，但又可以控制到自己唔食幾日都得，純粹係心癮。

未食過千奇唔好食
因為你想像唔到佢有幾難戒
利申:已戒

樓主渣ga
已戒

由你食第一枝煙開始已經返唔到轉頭
食左一枝已經有機會影響到你DNA
之後生唔生cancer都係睇彩數
戒左都一樣
唔戒易中招啲咁解

收皮啦

農夫

如果雪茄呢?近排試左

你可以咁安慰自己, 不過食煙嘅生cancer機會比唔食嘅高好多咁解

中三試過半枝，feel到陣癮，即停

利申 由細到大都不停屌柒我老豆老母食煙點知最近發近埋我細佬都開始食，準備開佢波

返工同事有食 貪得意就食
計埋淨係食左5枝就無再食
純粹係to do list想做既一樣野黎

逼人食二手煙既全部生癌死

食過幾次，完全無意慾想再食，每次食完都好撚辛苦

反煙撚仲煩閪d婦團

食煙撚咪又係一條自私撚

雪茄係個口度浪 唔係扯肺

斷斷續續食左半年 頭三個月係無啦啦想食
但食左一枝都wingwing地又想嘔
但又有條癮想食 個陣可能3日先食一兩枝煙
隔左一個月又突然間想食
點知扯左入肺都無wing無想嘔 就中意左食
不過我係屋企三日可以唔食
但一出街就一定要食
算唔算係上左癮

我都係因為咁先食第一枝

細個幼稚園個陣
家姐拎老豆啲煙
幫我點埋火比我吃
我吃第一口煙咳到仆街
之後都無再吃過一手煙

買過包 半年食左4支 有時心思思都忍到

有咩方法可以wing番 個種感覺好撚正

吸過一兩啖 但無上癮 唔明上癮既位係邊
比較鐘意睇住板煙就咁燒 得閒先吸一啖
btw 人終須一死 吸煙影響健康呢啲同自己既快樂點樣比較啊
哦 我比著你呢一世都健健康康 但唔開心咁過生活好咩
對於生死就睇開啲啦 咁執著仲痛苦

食過幾枝就會有心癮

已經食左仲有冇得救
我唔想死住呀

食過一支係會上癮
但比人阻止就唔會再食

10定12歲好奇心食過一次
難頂到掉地下 再掃入垃圾桶
完
唔會食 好撚臭

樓主食煙個樣實好型
濕撚曬

24小時唔食煙
然後第2日企定定大啖大啖咁扯

第一次食
坐個露台
聽住借火
無記錯第一次已經係藍莓8
咳撚到仆街
手都震埋
又wing
但幾正
就冇食過了

食過幾支 冇wing冇上癮 可能唔識食

有親人肺癌死 佢食開煙嘅
食煙，不了

但係我呀哥細佬就愈食愈大癮 一日兩包 十分鐘就要食一支

想識你家姐

真係奉勸大家唔好食見到公公而家好辛苦覺得真係好心痛

公公以前食煙，我地勸左好多次都勸唔到佢戒，睇住佢食到而家想食都冇氣食

而家佢講兩句野、行過去廁所就好似唔夠氣咁，平時又要用力吸先抖到氣，所以有時訓訓下會抖唔到氣要入醫院，最近嗰次入左醫院兩個幾星期，而家轉左去療養院，仲未出得返嚟

佢膝頭又磨蝕哂軟骨，原本可以換膝蓋嗰啲，但係醫生話佢喺手術其間有機會抖唔到氣，驚有生命危險，所以又做唔到。雖然當中係有年老嘅原因啦，但係佢食煙食壞左個肺都係一個原因

唔係話食親煙都實會咁，但係一日唔戒煙，啲煙都係整壞梗你個肺。見到食壞左個肺嘅人真係好辛苦，希望大家唔好步佢後塵

打咁長篇文唔好意思，就當俾我發洩下

好老實，唔係話幫煙撚平反定點

其實啲人食二手煙，水煙其實仲傷好多倍

我諗大部份人唔多唔少都吸過二手煙

咁咪大家都仆街?

btw,有醫學證明你介煙後，身體係會recover的

好臭呀你

食香蕉都會生cancer啦咁講
蕉有radioactive 嘅物質

包煙仲食得嘅？潮晒喇

Agger利申冇食過

食煙仆街過吸毒

中意食唔仆街 上左癮唔仆街 死埋都唔仆街

屌你老母吹撚左落我到呀死正仆街

同你好似，不過返工先食。 出街，屋企唔食 一包食到半個月多d
利申 地盤撚

呃你有寶咩

試完好收手啦，本人對煙民無乜感覺，除非佢對住我噴就會屌7佢，不過而家眼見好多都企埋一邊食

日日食真係停唔到

二手煙 全家得我唔食，屋企人從來都冇諗過戒

就係最新嘅研究話第一下就會damage到DNA
戒左都一樣
Recover返嘅係某啲機能
但因為DNA損壞所引發嘅癌症機會係逆轉唔到

我係想食就食，想唔食就唔食 壓力大果排會想食，但只限係街先食，係屋企道唔會食，近排就大洗左想慳返d煙錢就唔食，都幾個月了

咪係
香蕉都講得出
兩隻程度根本唔同

我一定會戒 比我捱埋呢兩個月 我一定戒
利申，有大壓力時慣左有尼古丁減壓
未食嘅，千祈唔好食。我自己都開始覺得煙味好臭

屌 都無撚晒味啦

我自己係中學時代拒絕第一口煙，好開心拒絕左，如果唔係就變成成世包袱！！

我尊重吸煙嘅人

不過唔該你地唔好一路行一路食，

有啲好有品嘅就係吸煙位食

咁你都唔係成日返工姐

唔開心大壓力就想食
但都可以隨時唔食
心癮黎姐 嚇我唔到既

點解 佢唔食煙的

明吸引個位係邊但一啲都上唔到癮
成日同frd飲野都會食佢地一兩支social煙
都係一支起兩支止
唔明有咩咁難介

有人睇住或者有野做就一日兩枝都得
冇野做有野煩就一日半包

想wing應該食大麻
To do list就係出國一定要食

其實又真係心癮來 唔開心壓力大就會食多d前排冇嘢煩唔食都得

真係recover到?
有無個新聞睇下

食左3年煙 身體真係差左 成日咳 口嚨又多分泌物
真心想戎

係 我上左癮依家先第三個月 就成日咳 喉嚨痕

食咗幾年 有時一日幾枝 有時登完全唔食 無上癮感覺 只係無理由去介

我明呀 但係二手主要成份同一手煙差唔多

咁我係人都吸過二手煙

咁都係攬炒姐

利申，平時自己炳埋一邊食

貪玩食過 無上癮 唔開心先同朋友食一支
但食左之後真係咳多左 氣管會敏感
最好唔好啦

你老味你班煙鏟逼人食二煙仲好意思話人煩？逼人食二手煙同謀殺有咩分別

好吃好吃

戒煙難啲定戒J難啲?

其實諗諗吓
食二手煙真係好唔抵
爽就食煙嗰個爽
但傷害就大家都差唔多

之前試食一支
難食到仆街
吸左2啖就掉撚左

細個已經食過 冇料到

好簡單，你小學到中學都淨係打煙炮緊係唔會上癮

一包煙放半年？

食煙=垃圾

如果食煙唔阻到人話知你一日食十包食到生cancer
但係香港邊有咁多煙剷識自己匿埋食
所以都係抵屌 自己死就算啦仲要攬住全世界同你一齊死

J for sure

記得好多年前食一支，已經又頭暈頭痛，又想嘔
感覺就好似暈船浪咁
之後都無再食過

因為你廢柴

利伸:讀書果陣食過幾包，畢左業就冇食

撚想食二手煙

煙加酒一齊嚟，呢啲就係人生

六歲果陣食左第一啖煙 自此之後好憎食煙